彭斯邀請郭榮鏗出席官邸聖誕聚會 表示美國政府繼續支持香港人

郭榮鏗於本月上旬曾到美國華盛頓，出席在喬治城大學舉辦講述香港社運最新情況的分享會，訪美期間他亦應美國副總統彭斯的邀請，參加在彭斯官邸舉辦的聖誕聚會。

郭稱，席間他曾與彭斯伉儷交談，彭斯提到美國人及美國政府會繼續「Stand with Hong Kong people」。郭感謝彭斯再次表示對港人的支持外，重申國際社會支持香港爭取自由是非常重要，因為香港從來都是國際城市，強調若要外國人一方面在港投資，另一方面又要他們對香港事務噤聲是不可能的；同樣，中國一方面要利用香港的自由賺錢，另一方面又侵蝕香港的自由和法治也是不可能的。

瘦彭

彭斯

彭仔

其實郭榮鏗幾有料
「2000年，於史密夫·斐爾律師事務所實習事務律師訓練。2002年成為香港高等法院律師，並繼續於史密夫·斐爾律師事務所擔任事務律師工作。2003年獲取英格蘭及威爾斯律師資格。2006年成為大律師，轉往Prince's Chambers工作至今，專門處理民事個案，國際仲裁及司法覆核。」

技術人員，71仲同緊張超雄保護玻璃。

Push

彭斯we trsut